<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<contentList>
	<content contentuid="h37c868fbg6ac3g4570g9d2aga2cefe77fd3c" version="1">Наставления подмастерью</content>
	<content contentuid="h0b4e5183g622fg4993ga87dg83f6b56e4f39" version="1">Потрепанный блокнот, содержащий записи о способах улучшения оружия и необходимых для этого ингредиентах.</content>
	<content contentuid="h170918f8g2bf5g40a7gba00ga49660f6d7fc" version="1">&lt;b&gt;Улучшение обычного оружия&lt;/b&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;Улучшить обычное, не уникальное, оружие можно практически в любой кузнице, были бы рядом огонь и наковальня.&lt;br&gt;Для перековки такого оружия от обычного до необычного уровня понадобится слиток бронзы, от необычного до редкого - слиток серебра.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Если же поблизости есть точильный камень, то колюще-режущее оружие можно дополнительно заточить, что временно придаст ему бонус +1 к урону. &lt;br&gt;Чтобы подготовить точильный камень к работе, используйте масло для заточки рядом с точильным камнем.</content>
	<content contentuid="hcd87c806g2b79g4088ga2fegfb70a9dfd982" version="1">Может использоваться для улучшения &lt;br&gt;или ковки оружия, при наличии &lt;br&gt;необходимых ингредиентов.</content>	

	<content contentuid="h36d2a7acg79cfg4382gbb52g4263548fb0b9" version="1">Кузнечная заготовка</content>
	<content contentuid="hbdcecd53g93ebg41cdgaf0eg2f119a1fa5c4" version="1">Кузнечная заготовка для улучшения уникального оружия до соответствующего уровня.</content>

	<content contentuid="hbfefff07gb289g4128gae31gbd1f6d906b80" version="1">Оружие, заточенное на точильном камне, получает бонус к урону.</content>
	<content contentuid="h89a534dfga0edg4e6egbf7dg3fafe3cf6eea" version="1">Заточить оружие</content>
	<content contentuid="h13a5791cg5ed8g40cfga717g39d7283f398f" version="1">Масло для заточки</content>
	<content contentuid="h9ce93eefgd3d7g4d70g8050g40dd88e04c85" version="1">Требуется для подготовки точильного камня к заточке оружия.&lt;br&gt;После использования необходимо подойти поближе к точильному камню, чтобы подготовить его к работе, заточка оружия будет доступна в течение [1] ходов</content>
	<content contentuid="h2664a487g180dg4bf1ga5d2g627917854dd1" version="1">Масло для заточки приготовлено</content>
	<content contentuid="ha1f83547g7f50g4620gb5ebg779b2ac35670" version="1">Подойдите поближе к точильному камню, чтобы подготовить его к работе, заточка оружия будет доступна в течение [1] ходов</content>
	<content contentuid="h9261c713ga2e5g49bcgb3f1gf8a056f64f4e" version="1">Точильный камень готов к заточке оружия</content>
	<content contentuid="h9c9bffceg44c5g42c0g8363g27632a44e104" version="1">Точильный камень готов, заточка оружия будет доступна в течение [1] ходов</content>

	<content contentuid="hcaaf20edg147eg4ff5g804ega27ac88bdf7e" version="1">Заточенное оружие</content>
	<content contentuid="hacd9e5c1g7238g46c8gae66gabaf8658d06b" version="1">Это оружие заточено на точильном камне, что временно придаёт ему бонус +[1] к урону.</content>



</contentList>